冷血政權既算盤

就係要迫到和理非既遊行人士都反抗，然後以「暴民」抹黑，最後學中共將遊行定性埋做「暴動反政府」。從此世上再無和理非，只有順民逆民。

到時我會用我生命換走一件, 唔會比佢過收成期

推